是日午餐 糯米飯拼炸蝦角

慘過返印度

你keyboard 好核突

咁撚肥

炸蝦角個樣皺過樓下公園啲無牙婆塊面

但食落口仲脆

筲箕灣撚

NO

包點料理

你老母就核突

青衣長發街市

又無菜

唔食菜阿

肚餓

飯盒唔怕溶咩?

唔放入微波爐咪唔溶